［齊鼓掌］有曾參與拆連儂牆之荃灣建制助選人士於鑽石公主號感染中國武漢肺炎，週六早上已離世

藍絲-1 藍屍+1

地府建制派又多一票

叫撚咗你唔好多手

抵L死！
昨日強拆連儂牆，今朝中炎身已涼！

唔怕，信党，沒事兒

功能組別 冥界

報應是要來便來

小鳳姐有請

有咩功能
報夢 保佑後人？

r.a.p

車公，車公！！

「别看你今天闹得欢，小心啊今后拉清单」- 习主席